打便衣狗一定要打頭

打頭效果一定好過打身
打盲眼當bonus
要畀佢哋知道做狗係有代價

切賓周

千奇唔好頸 冇防

錯！打佢目的係令佢永久退役，咁先有意義。

打頭重手易死，輕手冇乜太大後遺症。正確做法係打頭幾拳，令佢減低戰鬥力。再左右重勾拳打兩邊肋骨，打裂甚至打斷，佢每透一啖氣都痛到想死，如果插傷肺就手尾長，肺功能大減，隨時行多兩步都冇氣。

如果有時間再拗斷佢手爭，令佢膊頭甩骹。膝頭哥比較難打斷，需要好充裕時間先做。如果趕就敲斷佢小腿算。

on9啦，企係度等你慢慢打好無？

連拳都冇操過就梗係冇得好講

識打拳應該明我講咩

如果可以咁輕鬆就好啦

好撚多退役拳手香港果然卧虎藏龍

抆住佢頭髮啦 識玩就

Exact7ly
要以佢以後唔返得前線為目標

直接踢春袋咪收皮
打頭有咩用

目標係眼

推雙十一

睇佢哋仲敢唔敢做便衣臥底
今日又一 兩次都係得 4 5隻狗 成班人沖上去圍 唔使一分鐘救晒走啦 都無人

打頭又話唔好睇架啦

打狗緊係打頭啦
唔通打手腳?

我想問果班咩見血失民心唔好睇既傻鳩
黑狗殺埋我地手足,係咪失左好多民心,係咪有好多人藍轉黃?

太暴力喇
關節會再大鑊d
但真係太暴力喇